點解冇油漆魔法

話說睇左咁多個物資po都唔見有油漆
乜唔係話可以有效消耗，迫除頭盔咩

幫手spread開推到物資組見到得唔得?

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

仲有雞蛋、蕃茄

先用油漆
逼狗除gear
再火魔

自推1

push

有冇人做實驗
普通水球可以用?

又loop
如何可以行到去投擲範圍
之後又話，可以高空戰術
答，如果敢空投嘅人，一早落咗前線啦，如果多人空投，灣仔，cwb駛咁慘？
結論，唔夠火好用

唔係空投

當火魔法咁掟都得掛

自推2

推

用嗰種入水既汽球得唔得

我估食物膠袋或保鮮紙好啲? 中左易爆開

中唔中就另話啦，火魔法都成日唔中啦，咪一樣好需要

保鮮紙應該會漏？食物膠袋裝太多都掟得唔遠

氣球入面加粒石諗唔諗得過
利申物理零分

應該難d，佢入口好細

用粉塵好似會有加成
但容易teamkill

推一推

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

油漆+水槍 fit晒

有方法比弓手唔浪費箭！

咁咪得囉

玩過你就知好難上彈